單身嘅 十二點收工返到屋企點樣自娛

請各位巴絲提供創意自娛方法
根據你哋 自己嘅真實經驗
最有創意者可獲得本毒撚腳毛一條

上連登開po問自娛嘅方法

打飛機

打下機煲下劇睇下連登夠鐘訓覺
咁就一日

睇錯自殺
睇朕啲post, 估下1Q題，咁就一日

同情分一分

創意分滿分

現實分5分

拎枝marker幫自己畫紋身

正想講

有咩創意？

獨酌

飲酒睇電視

畫欣宜加美極？

打飛滋稍為有啲 矜持嘅人都唔會放
上面位巴打 我相信係真心為我好而講出嚟
加上我晚晚都有睇 AV既習慣
夫復何求

Drink what？
吞精？

個人比較偏好87年嘅百事

我有支87年美極 私人珍藏 得閒約出來飲返杯

係連登矜乜鳩持

要唔要叫埋 欣宜出黎？

你識條鐵咩

貓女孩先正

哇屌

1h2q

而家12點無綫做法證先鋒

How much？

0分
Repeated

Im loving it
日日睇歐楊波比

Wiskey溝精

Switch / ps4 仲唔夠？
今個月多遊戲玩

正正就係我既生活
利申2點收工

A u gay？

冇錢冇 ps4同 switch
得 thisav

住邊？

我都係Netflix and 自己chill

有時夜晚落街踩下單車 好好feel

No money bro

唔識踩 bro

沙田

咩都無抵你單身

食個lunch先

call g

有冇叫雞？